請大家唔好再迫身邊人戴口罩，口罩供應非常短缺，現在很嚴峻

唔鐘意戴就唔好戴
到時戴晒冇得你戴就哭都無謂

政府澄清口罩儲備為1000萬個

對於有報道指政府大量生產口罩，並有存貨多達一億個，政府發言人今日(26日)指有關消息毫無事實根據，並澄清指，政府物流服務署儲存的手術用口罩是供應給各政府部門作日常及應變計劃之用，物流署去年每月平均向懲教署購買110萬個口罩，即懲教署每月產量，而每月的平均支貨量相若。

為配合政府傳染病應變計劃，物流署需儲備1000萬個口罩，以支援有關決策局和部門的運作需要。因應最近新型冠狀病毒感染疫情，在過去一星期，相關部門已陸續從物流署庫存提取口罩供前線人員使用。物流署已加大採購，補充儲備數量，確保有足夠口罩供各政策局及部門使用。就口罩存貨的使用期方面，根據記錄，現時有關存貨的最早生產期為2019年1月。

香港700萬人，幾快會用完？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

d人中撚曬
你有1000個口罩都冇撚用啦

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日